邊間外賣pizza最正？

之前同朋友食PHD
為左佢個爆珠野飲
但個pizza本身感覺麻麻
有無正pizza推介

呢為朋友咁鍾意食Pizza，HAHAHA, 就一定要嚟紅米餐廳

脆味批

長沙灣DK

Jaco max上環

好撚難食喎